被人飛不知幾好

得閒上嚟叫下春 ，又可以有藉口頽做廢青，又唔使拍拖係屋企打機唔使用錢part time都唔撚返，最重要係良心又唔會過意唔去
自己做到足人哋要分手咁係人哋嘅事

唉 有冇人同我一樣宜家過得超開心 ， 一齊努力啦新一年

我唔想分手

我想復合

人哋開心咪得囉

人哋唔想喎
柒 頭

其中一個想就要分㗎啦

唔駛做衰人， 幾好

同我依家完全一樣

有得俾你揀，你仲做好人？

大家都係垃圾

班fd 剩係識叫唔好諗咁多
點唔好諗咁多jet
咁多年其實我真心當左佢做屋企人
點可以話唔諗就唔諗

係...根本就連我自己都控制唔到諗定唔諗